多謝popo提醒我今日要出黎

唔係唔比遊行嫁咩 何來公眾活動
最尾嗰句真係笑出聲
咁咪即係上次大家啲回覆佢地都收到
今次大家識做啦

準備出黎行街啦！

住西環反而收唔到